十月中想帶媽媽遊日，5日，有推介嗎？

呀媽想去日本，但驚打風，10月13-17去日本邊度好？唔要京阪神

無自駕

人大了就寧願帶呀媽去睇下個世界，放棄自己去遠既旅行 多謝

東北睇紅葉

報旅行團

宜家BOOK 應該冇位，或者好貴。

東京呢？？

想同佢自由行啊

鍾唔鍾意shopping? 定係鍾意睇景多？

伯母咩年紀,健唔健行,有咩喜好,鍾意市區定郊區,風景定城景,舊區定史區,食唔食得生勾勾

Shopping我地兩個都ok架，不過唔係瘋狂
睇景 交通方便就最好

佢50到尾喇，行得但唔可以好似我地咁做一日步兵😂
市區>郊區
城>風景
食得生野

同屋企人去真係最好跟團

帶成家去，激到自己嘔血
尾2果日變自由活動，等自己抖下

我明 不過我同佢自由過台灣，安然渡過既

簡單d既話咪東京,
東京位置好, 最近幾個風打到去東京都弱晒, 就算再打都唔洗點擔心
市內都大把野玩大把野食
交通方便唔怕等車耐搭車耐
hea hea地1日2個地點/景點都夠晒皮
上網大把遊記參考

如果比多個選擇就可以去廣島,
市內夠2-3日消遣,
遠少少可以去下三段峽,尾道,岩國
全部都係搭一程巴士到

如果單係老母, 的確自由行方便d
我都同老母去過旅行, 想行就行, 想食就食, 想休息就休息, 好flexible
但一家幾口旅行就麻煩好多, 多個人多把口, 黎d時候先諗下跟團喇

沖繩，住那霸，冇車牌的話想去遠啲就報一日團

福岡，機場出市區快，食玩買都方便，去由布院/別府/黑川住兩晚溫泉旅館又得

多謝清
4000幾一個人 淨機票 CX
係咪貴？

ANA 好似唔洗咁貴?不過要就日子出發 好似唔好五至日飛就得

我就係星期六飛😂 同呀媽夾假都好難
我仲睇埋星加玻都要1800一位 比得起但好似唔抵
可能太趕:(

第一次去就東京啦
要市區有市區，要郊區有郊區，飛機班次又多又易去，交通費又唔貴

東京做中心可以去横浜、鎌倉＆江之島、箱根、河口湖、川越、秩父等等
市內兩日近郊三日，大把選擇

東京 上箱根浸埋溫泉 一泊二食

4千幾你問我就梗係好撚貴, 我搭開UO,Peach黎d cheap野
你1張機票夠我過5日4夜trip

貴。上 睇過，果段時間CX應該$35xx-38xx左右。
你都可以check埋東𤅗遊、縱橫遊website search 吓，應該唔駛4k

代我荷包多謝你呀清
睇左你個網有3800 係我要既時間

為左老母一笑

呀媽好想去日本 我sell過星加玻佢都係鐘意日本多d